一人一個叫女朋友做運動方法

識佢個時已經唔算瘦 仲接受到
之前又試過好多次叫佢做運動 佢都做左排
點知宜排又無啦啦唔知點解叫極都唔肯郁
又依樣又個樣話好攰

唔想佢再肥落去有咩辦法
我好愛佢但再肥落去真係唔知可以點
真係做唔落可以包容一切嘅大愛撚

好簡單，頂唔順咪走囉
但預左比條女唱鳩你

btw同佢約定一星期邊幾日要一齊去做運動咁咪得

同佢講就話好 到出到黎真係做佢就當冇左件事 之後我已經接唔落去

你個身形fit同好睇就會令佢開始介意自己 自然會跟你做運動

床上運動計唔計

冇得叫架
要條女自己自發去做運動
你出聲=嫌佢肥

一齊肥落去

喂 過黎同我含

真係好難搞

做多啲床上運動啦
你唔好郁 等佢郁
咁咪又想要又想做運動囉

你好肥

有幾肥 你講得 specific d 好喎

就黎成隻奇行種咁

禮拜六日去行下山？

比錢佢 一個鐘38.5

之前拖住佢行啲易到冇朋友嘅山都仆到損曬

其實我咁樣覺得聽落去覺得你女朋友好可愛。如果佢唔抗拒行山就由嗰到入手啦！托實佢，慢慢行。試埋踩單車，踩完食吓豆腐花當獎賞鼓勵大家（你都辛苦哈哈）

話帶佢去印尼爬火山，冰島潛水，瑞士滑雪。叫佢操好啲體能。

屌你老母啦 抵佢飛撚咗你呢條仆街撚樣

會唔會係你個樣同身型太有安全感
所以佢覺得佢唔做好自己都可以留得住你

日日同佢講啲運動型女仔幾正幾正，開曬ig俾佢睇，係佢格離follow啲健身小姐，之後狂like